\section{\Large}{Expériences}{\fbox{$\sum_{}^{} \stackrel{\text{\tiny xp}}{}$}}{1.2}

\begin{twenty}
  \twentyitem
      {\vtop{\hbox{2009}}}
      {Zorro}
      {Lead Zorro}
      {Série des Philippines en 98 épisodes de 40 minutes}
      {}
      {\textcolor{BleuClair!20!Vert}{\Large$\stackrel{}{\divideontimes}$}}
  \twentyitem
      {\vtop{\hbox{2007}}}
      {Zorro la espada y la rosa}
      {Zorro confirmé}
      {Série colombienne en 112 épisodes de 43 minutes}
      {}
      {\textcolor{BleuClair!40!Vert}{\Large$\overset{\overset{\wedge}{\wr}}{\divideontimes}$}}
  \twentyitem
      {\vtop{\hbox{1993}\vspace{0.2cm}\hbox{$\uparrow$~1990}}}
      {Les nouvelles aventures de Zorro}
      {Zorro}
      {Série américano-européenne en 88 épisodes de 25 minutes}
      {}
      {\textcolor{BleuClair!60!Vert}{\Large$\overset{\overset{\wedge}{\wr}}{\divideontimes}$}}
  \twentyitem
      {\vtop{\hbox{1983}}}
      {Zorro and Son}
      {Zorro et fils}
      {Série américaine en 5 épisodes de 25 minutes}
      {}
      {\textcolor{BleuClair!80!Vert}{\Large$\overset{\overset{\wedge}{\wr}}{\divideontimes}$}}
  \twentyitem
      {\vtop{\hbox{1961}\vspace{0.2cm}\hbox{$\uparrow$~1957}}}
      {Zorro, série américaine}
      {Zorro}
      {78 épisodes de 25 minutes et 4 épisodes de 50 minutes}
      {}
      {\textcolor{BleuClair!100!Vert}{\Large$\overset{\overset{\wedge}{\wr}}{\divideontimes}$}}
\end{twenty}

\vspace{.2cm}
